想整合連登物理學定律，有咩可以加上去

第一定律
事件趨勢與連登仔主流思想定必成反比
第二定律
圖片質素與人類對該圖的喜好程度定必成反比

仲有咩

樓豬重新定義物理學

女人=雞

古典物理學第二定律
F=MA
Female=Mortgage x Appearance

間唔中嘅考古題材

8/2法則 2=連登

第二定律笑左出聲

第一定律

毒者常毒 柒者常柒
假若施加於連登仔的外力為零，則連登仔的進步程度不變
連登仔凡事深信宿命論，成功者自會成功、反之而然
自身的努力全部都是沒有意義的，除非遇上天災人禍（外力）等自然會上位

物理學家

如果當年有依啲野
物理拎A 都得

幫推

樓主高質 g持

連登量子力學

薛丁格的圖片
不論標題是否標示有圖/無圖
若不進入貼文，該帖將成為有圖又無圖的疊加態

仲以為係
左腳踏右腳,右腳踏左腳飛上天
同
搭lift墜機只要落地之前跳起冇事

落雨唔可以炒蛋